［日股］有冇巴打留意開日股？d遊戲股呢三年升得好勁 仲有邊間有潛質？

Bandai namco, konami 升得好靚
sony 條線都開始靚
square enix 一般
sega 麻麻

打開機都發覺bandai , konami呢幾年堅多game 出

係邊買日股抵？

呢堆number

想買sony,唔知邊度買交易費抵
又ps4, 手提機，人氣game,
發覺依家d人係日日都打機，玩嚴就換game
sony 堅好賺咁喎

日股同yen價太敏感，有時yen升1% 日股跌突

任天堂今年都升左好多

IB可以玩到日股！
美股既gaming stock都唔錯，ATVI,EA,TTWO
不過個市轉左勢，就唔好買住

Mixi, Nexon都唔提
SE應該仲有力上
Koei 都得，今年出無雙8
Bandai 隻gundam vs 下星期出